---
categories: profile
factions: 
owner: public
title: Szymon Grej
---

# {{ page.title }}


# Generated: 



## Dokonania


| Opowieść | Dokonanie | Daty |
| ---- | ---- | ---- |
| 181205-jeden-dokument-nie-w-pore    | pomocnik windykatora który wpakował się w tarapaty z czarodziejką, która miała jeden Efekt Skażenia za dużo. | 0109-10-12 - 0109-10-13 |

## Relacje Aktor - Aktor


| Z kim | Intensywność | Opowieści |
| ---- | ---- | ---- |
| Anita Wirkot         | 1 | ((181205-jeden-dokument-nie-w-pore)) |
| Pięknotka Diakon     | 1 | ((181205-jeden-dokument-nie-w-pore)) |